如果巴西防守三路唔派膠 好大機會入到4強

丹尼路 進攻黑洞 防守學界水平 經常比對手重點針對 踢皇/曼都係低水準表現

馬些路 攻強於守 有腳法出波準 但一但衝左上去進攻 就回唔切身防守 比人打穿哂

卡斯米路 一個防中黎講都算唔錯 擱截能力高
如果唔發神經 中場應該比上季世界盃強一個層次

右閘

丹尼路踢鏝唔差lo 乜撚野進攻黑洞

佢上屆都係4強先派膠啫..

樓豬用屎眼睇波
丹尼路攻守兼備